5個月啦!! 班差佬搞唔掂就算啦好嗎

我唔識政治野 本身我都撐警架 但係依家真係撐唔落囉
好心差佬搞唔掂就算啦 真係無料扮四條 使左我地咁多錢都係冇撚用 搞班小朋友都搞唔掂 屌
5大訴求其實我唔care架 咪俾佢地囉
5個月啦 我D股票又蝕 層樓又跌又未供完 我淨係想搵食咋
仆街正苦拎我地D小市民黎做擋箭牌

仆街正苦拎我地D小市民黎做擋箭牌

去藍絲Group講
分化下佢地